(公投）藍店變黃店

如果所有藍店真係要準備執笠 但佢地良心發現變黃店 大家會唔會支持返佢地

會 正皮
唔會 負皮

為錢變黃
同價值觀變黃
好撚唔同架

為錢扮黃咋
咁先死罪

目標係壯大自已